【罷坐罷買】地鐵旗下商場列表

圓方

德福廣場

青衣城

PopCorn

綠楊坊

Citylink

杏花新城

連理街

海趣坊

駿景廣場

新屯門商場

恒福商場

去借廁所又好，涼冷氣又好，但咪撚消費
封站咁撚串？夠薑831繼續封

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

港鐵商場廁所

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

借位

反送中#metoo集會

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
(不反對通知書有待警方確認)

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

大家去借多d廁所

推